#
อินเทอร์เน็ต
 
ตัว
แพ็ก
เกจ
หอ
ไฟเบอร์
เติม
เงิน
ติด
สัญญา
AIS
 
Fibre
 
#
อีเมล
อินเทอร์เน็ต
อินเทอร์เน็ต
ตัว
บริการ
ไฟเบอร์
เติม
เงิน
ใช้
ชื่อ
บริการ
หอ
จับ
กลุ่ม
คน
หอพัก
อพาร์ทเมนต์
ข้อจำกัด
เรื่อง
ระยะ
เวลา
พักอาศัย
สั้น
ปิดเทอม
กลับ
บ้าน
ย้าย
หอ
ทำ
สะดวก
ทำ
สัญญา
ระยะ
ยาว
แม้
ต้องการ
กำลัง
ซื้อ
เร็ว
สูง
ก็ตาม
แพ็ก
เกจ
หอ
เริ่มต้น
เร็ว
คิด
ราคา
บาท
ทำ
สัญญา
ค่า
มัดจำ
วิธี
เติม
เงิน
สามารถ
ใช้
ช่องทาง
เบื้องต้น
บริการ
หอ
บริการ
หอพัก
รอบ
มหาวิทยาลัย
ขยาย
อาคาร
ภายใน
สิ้น
ปี
ที่มา
ประชาสัมพันธ์
หอพัก
บริเวณ
มหาวิทยาลัย
ม
.
รังสิต
ม
.
รังสิต
ม
.
รังสิต
ม
.
รังสิต
เมือง
เอก
แมน
ชั่
นม
.
รังสิต
ม
.
ธรรมศาสตร์
รังสิต
ม
.
ABAC
นาม
.
ABAC
นาม
.
นาม
.
เท
ค
โน
ลาดกระบัง
ม
.
ธุรกิจ
บัณฑิต
ม
.
ธุรกิจ
บัณฑิต
ม
.
มหิดล
ม
.
มหิดล
ม
.
มหิดล
ม
.
มหิดล
ม
.
ศิลปากร
ม
.
ศิลปากร
ม
.
มหิดล
ม
.
มหิดล
AIS
 
Fibre
 
AIS
 
Home
 
Place
 
Bandit
 
Apartment
 
Bandit
 
Mansion
 
Deluxe
 
Place
 
Key
 
Stone
 
The
 
Porch
 
Eleven
 
The
 
Leisure
 
ABAC
 
U
 
Place
 
Perfect
 
Apartment
 
Panida
 
Bandit
 
Home
 
Condo
 
Bandit
 
Castle
 
Condo
 
Bandit
 
House
 
Condo
 
Bandit
 
Place
 
Condo
 
Chyathip
 
Condo
 
T
.
M
.
House
 
Condo
 
THE
 
SENSE
 
SALAYA
 
The
 
Sense
 
Salaya
 
S
1
S
2
 
